唔好去黃大仙！

！

推

推呀！

唔好出黃大仙站！月台自己傾啦！唔好出站！

影相增強說服力

狗屋外圍附近駐重兵，一入就被包抄